【女教師墮樓】校長休假手機飛留言信箱 胞兄：佢噚日返嚟冇講過自殺風波

【女教師墮樓】校長休假手機飛留言信箱 胞兄：佢噚日返嚟冇講過自殺風波

羅校長今日起休假，《蘋果》記者今日曾致電羅的手機，但電話直接轉駁至留言信箱。記者再到其黃大仙「老家」找到她的胞兄，但羅兄指胞妹昨日雖然到來探望，但對近日的老師自殺爭議隻字不提，他亦不便評論。

據了解，羅婉儀校長並不與家人同住，但她曾經向當局報稱住在黃大仙區一個公屋單位，記者發現該公屋單位現時只有羅的二哥獨居。

羅兄指三妹並非與他同住，他也是從報章才知道胞妹做校長的學校，發生教師墮樓事件：「佢冇同我講，噚日有嚟探過我，但都冇講呢啲。」

羅家有五兄弟姊妹，羅婉儀排第三，搬離父母家十多年，未婚，也未聞有男朋友[。羅兄說，胞妹不時回來「娘家」，與家人關係良好：「再對上一次見佢已經係過年，但從來冇提工作嘅嘢。」他又指三妹「喺屋企，唔算（爭住）話事。」

羅兄續說，三妹在中文大學碩士畢業之後一直從事教育工作，她事業心重，朋友不多。之前她在沙田區工作，轉到東華三院李東海小學後，曾聽她說工作「唔係咁開心」，但不清楚詳情。對於今次胞妹學校有老師墮樓身亡，羅兄強調不知詳情，故不便評論：「可能電光火石之間，衝擊到佢去跳樓呢？」

無朋友 無男朋友 無結婚 無仔女 甚至親情同家庭溫暖都無
全世界最恐怖女上司既條件齊曬
每日都係將成副心機擺落做野 諗點樣搞鳩班細 放左工繼續諗
呢種怨婦仲恐怖過利記果班

痴撚線 朋友少 冇結婚
難怪咁冇同理心啦
佢根本一個人除咗工作以外
仲會有幾多煩惱困擾住